有冇人睇過我用一年一萬日元賣掉壽命

好似好沈重

過左漫畫版...之前想搵番小說版但搵唔到

睇左*

小說叫三日間的幸福

happy ending有乜慘

甜到腬

反而係睇咗小說冇睇哩個
小說幾好睇

好慘??

因為小說版唔係叫呢個名
好似係叫三日間的幸福

我知 但我去書局搵唔再實書 冇貨

算係gd end黎

1年先得1萬？？

去台灣買，有貨。
上 Kobo 買電子書都得。

漫畫版同小說版內容冇咩分別

唔係會死之類咩

呢個作家d小說好中意睇 次次一出就買
依加好似已經冇出

得番3日命
咁都happy end?
好sad

我都有睇佢啲小說 你最鍾意邊本？

就係三日間的幸福 睇左幾次

如果代入主角第一身黎睇 真係good end黎